而家笑得最大聲果個應該係689

想做歷代最出色特首又少個人
全身而退仲成功暗地推行港獨

喊得最大聲嗰個應該係葉瘤!